祝君安好呀白肺警

留院別苦惱 願你 不變老
任由你來去自如令到差館誰進墓
如若碰到 休班細佬
只望全部染上 祝君安好
衰必遭天譴細數